cctai風起了

鳩up的你凍嗎？
成日開冷氣今期電費實好貴